====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De larges surfaces y sont réservées pour accueillir les établissements industriels , au voisinage de toutes les grandes zones d ' urbanisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

